想開銀行戶口，開邊間好？

city?
不過話說你個戶口係for乜

普通出糧

除咗citi有無第二間？

渣打